Applikationsmodellen for use case \usecaseref{changeprice}: Indstil pris illustrerer hvorledes systemet skal fungere for at opfylde den funktionalitet som er beskrevet i use casen.
Prisen som indstilles på slikket er angivet som pris pr. 100 gram.

Formålet med use casen er at leverandøren af \slikautomat en tilgår systemet gennem servicemode for at indstille prisen på slik.

Sekvensdiagrammet for use case \usecaseref{changeprice}: Indstil pris er illustreret på \autoref{fig:changeprice_sequencediagram}
\newline
State machine diagrammet for use case \usecaseref{changeprice}: Indstil pris er illustreret på \autoref{fig:changeprice_statediagram}
\newline
Klassediagrammet for use case \usecaseref{changeprice}: Indstil pris er illustreret på \autoref{fig:changeprice_classdiagram}

\begin{figure}
\centering
%\fbox{
\includegraphics[page=1,width=0.9\linewidth,clip=true,trim=18 47 16 18]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC5}
%}
\caption{Indstil pris - Sekvensdiagram}
\label{fig:changeprice_sequencediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
%\fbox{
\includegraphics[page=2,width=0.9\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC5}
%}
\caption{Indstil pris - State machine diagram}
\label{fig:changeprice_statediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
%\fbox{
\includegraphics[page=3,width=0.8\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC5}
%}
\caption{Indstil pris - Klassediagram}
\label{fig:changeprice_classdiagram}
\end{figure}